共產黨同政府班仆街不知幾想我地一直死守唔識be water

睇到出面公海前線同和理非為左個撤退同唔撤退嗌哂大交，有好幾個post都屌嗌撤退既後排，突然有感而發，我唔直接答你，我用例子答你。

自己諗返雨革點解失敗，因為當時抗爭者死霸爛霸條路黎佔，政府一直冷處理，佔左三個月士氣已經冇乜，加上要日以繼夜夜以繼日咁守付出代價太大，越黎越少人堅持到，加上長期影響到市民，民意慢慢逆轉，再加上和理非同勇武不能相互合作支援甚至互相敵視內閧，大台同群眾亦有類似情況，抗爭力量越黎越弱，令到最後班狗輕輕鬆鬆就清場。

魚革點解失敗，因為當時只係因為小販被掃，未有足夠既民意基礎支持，而當時向狗掟磚圍毆班狗雖然大快人心，但可惜始終出師無名，支持小販唔係一個極具說服力既理由去令民眾支持去用暴力去打狗。而且就算幾勇武都好班狗既裝備始終有壓倒性優勢，始終都係會清到場拉到人，因為當時根本冇咩準備，冇black bloc冇口罩令班狗可以輕易靠cctv認人秋後算賬，亦令抗爭者力量大幅削弱。

點解今次一開頭咁成功？

第一，出師有名，政府硬推送中惡法，頭幾次既和平遊行港共都冇回應五大訴求，令行動升級得到共識同埋民意支持，有大義同民意back up自然多人肯出黎抗爭，人多自然令進攻撤退都比較容易

第二，有共識肯打遊擊戰，敵進我退，敵退我進。警犬未集結就成功佔路，包圍建築物，喺警犬圍攻前就be water，令班警犬疲於奔命。每個星期六日都令班警狗要開ot又拉唔到人，令佢地情緒越黎越失控，亂咁打人開槍比料文宣做野攞民意支持。抗爭者唔同警狗硬碰，警狗唔敢衝前驅散就繼續衝擊，破到立法會門，警狗撤退就入埋去佔領破壞不法政權既野。警狗清場前就be water，有black bloc口罩掩護令班狗一個都拉唔到，每次行動都犧牲最少義士，令成個抗爭行動keep住run都唔會少左力量，但keep住攞民意同消耗班狗，由721睇得出港共對我地遊擊抗爭冇哂辦法，要出到鄉黑無差別打人。相信只要抗爭行動持續，再配合民意罷工罷市，必定可以令港共搵老解，只要令老解都搞唔掂，港共再無棋可出，先有希望令五大訴求同港獨有得傾，我地先有機會贏。

第三，不分化、不割蓆，和理非同勇武相互配合，互相掩護，民主黨班友都大局為重幫我地手，用連登既post討論策略攞共識去做，冇內鬥既情況自然可以集中力量對準政權

但係琴日同今日既情況令人擔心，前線義士開始對次次be water覺得煩，甚至會屌嗌be water撤退既人為散水黨，希望每次行動都可以堅守到最後，令警狗越黎越難清場。但係，希望前線義士明白，今次抗爭得以繼續全靠遊擊戰術，警狗一集結就be water唔係代表認輸，而係保留力量，下星期既抗爭活動可以繼續，唔同警狗硬碰唔作無謂犧牲先係正途，就係因為前線既你好重要大家先會嗌be water，就係唔想有任何人白白受傷被捕。既然琴日元朗一早有post話入夜前撤退，大家都同意，又何必戀戰送頭，甚至同be water既人互屌，搞到今日咁多手足死守送頭，對我地爭取既係冇幫助。

最後我喺度呼籲各位同路人，緊守當初我地反送中既初心，不分化、不割蓆，每星期出黎，打遊擊，敵進我退敵退我進，be water，不受傷不被捕，文宣keep住做野攞民意，配合罷工罷市助攻，只要堅持到落去，我地距離成功一定唔遠，法國大革命都用左三年幾先成立到新政府，更何況係對住共產黨？我地只係抗爭左兩個月都未有，前線真係千忻唔好諗死守送頭，一定要keep住遊擊戰模式，警狗清場前就be water，咁樣先令港共政權最頭痕，如果每次都死守送頭，我地真係出唔到黎好多次，希望各位前線抗爭者可以明白，共產黨最怕係場抗爭一路keep住有而拉唔到人，而唔怕場抗爭會有人死守以命相搏比佢拉，我明白前線想同港共以死相搏既決心，但理性上一定要keep住同警狗打遊擊先有贏既可能，琴日已經有好多三毛嗌大家下次要死守唔好be water，令今日有咁多義士犧牲左，希望大家擦亮雙眼，諗清楚守住個有用之軀緊要定為啖氣守住條馬路緊要，千其唔好比三毛帶到風向令義士作無謂犧牲。